朝鮮今晨疑發射 4 枚洲際彈道導彈

韓國韓聯社報道，韓國聯合參謀本部今天（6日）表示，朝鮮今晨發射不明飛行物。分析認為，朝鮮此次發射的可能是洲際彈道導彈。

報道引述韓國聯合參謀本部消息，朝鮮今晨7時36分許在平安北道東倉裡一帶向半島東部海域發射不明飛行物。軍方相關負責人表示，軍方正分析朝鮮此次發射的飛行物類型和飛行距離。有觀點認為，從發射地點來看，朝鮮發射的可能是KN-08或KN-14洲際彈道導彈。

共同社報道，日本官房長官菅義偉舉行記者會，稱朝鮮發射了4枚彈道導彈，其中3枚可能墜入日本專屬經濟區。日本首相安倍晉三表示向朝鮮提出了嚴正抗議，今次發射明確證明了朝鮮成為新威脅。

金仔開始發癲

日本有借口裝薩德

終於有一次真係有料到

支那口炮部有咩講？

越亂越好玩

第3次世界大戰

今日射完咪有理由安個THAAD

肥仔助攻

越諗越似肥仔恩夾埋美帝做場大戲

搬去南半球避難

又黎

ICBM都出埋
離三次大戰唔遠了

立即解禁等金仔可以睇NBA季後賽

日本:裝薩德勢在必行
口交部:嚴正抗議罷買日貨
強國市民:快手掃貨先

金仔又想要錢

嗰四支野鳩估都唔少錢

今次要多啲先維到皮

Okay 日本裝埋薩德 台灣洗唔洗諗諗呀喂

支那唔磅水就射多支去南韓

北韓憎支那 射幾枝野等日本裝薩德 間接冼9支那一獲
Btw 台灣都係裝唔過 共諜太多一陣比支那偷埋技術

台灣咁多共諜，不了

台灣其實仲有個PAVE PAW 功率距離更高，不過得美方人員操作